Synology RT2600ac + MR2200ac 使用體驗

Synology Mesh Routers使用體驗

MR2200ac 價錢

RT2600ac 價錢

官方產品簡介
MR2200ac:

RT2600ac

部2600ac咁寬

雖然係大嚿左少少，但係勝在效能比較好，功能亦都比較多功能亦都比較多;同埋基本上唔會無啦啦斷線

SRM 新功能